車站廣播改哂後生女把聲 有冇得唸

如題
如：握住扶手啊 唔好掛住玩手機啊
番工應該會有動力啲

學台灣高雄捷運整個二次元囡囡代言人俾你J爆佢好無呀

和議

改做胡楓把聲就岩喇

搵返你的名字個女主配音講返啲唔咸唔淡廣東話做廣播

巴士仔

再嘈就完全統一轉晒家燕媽媽

改金剛把聲

人地有埋主題曲

學到日本咁 係廣播前加段音樂已經好好